====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Parc de la Théols , Issoudun Processus de substitution Certains tracés agricoles correspondent à un travail ancestral et à une qualité de sol inaliénable .
Entity Name (Type) :: Certains (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Parc de la Théols (LOC)
Issoudun (LOC)
Certains (LOC)
Total entitiy counts: 3

